[條路冇得揀？]咁高質地唔做犬賺到座底三四皮？？？

fuck fuck fuck fuck fuck